原來有手機版動森Pocket camp

沒Switch可以去日版itune下載

有玩可加我ID

39524562735

玩左幾日，不斷整傢俬，邀請動物

我想問下 佢句your crafting times will be shorter the longer you play。
咁耐以嚟都無短過，究竟係點先得？

要課金，不過第一個月免費。

隻game無限輪迴，一係就唔夠料整傢俬。
未邀請到啲動物，我又Lv up，又有新動物，
玩到頭都大。

手機版差好遠
垃圾黎

Block埋香港down左都update 唔到

用美國/ 日本 acc

女同事女同學女神都玩switch 玩手機有撚用咩
隔離毒撚明任上你女神（個島）你就玩手機

利申：無switch

一齊玩
id 89891237946

唔好傻，手機版 ns版動森兩樣野嚟

攞完啲畀Switch用嘅特別道具之後即剷game
脷申: Android

不過幾合適返工玩囉

玩咗兩個星期悶到 跟住del咗

手機驚課金深坑
實實際際買部ns+實體碟 隨時平過玩埋d垃圾手機驚

依個game唔洗課啦

係好悶，因為幾個鐘就要收集生果，釣魚，捉蟲

貼紅底01link做乜